\cvsection{Sonstige Aktivit\"aten}

\begin{cventries}
  \cventry
    {Nachhilfe f\"ur Gefl\"uchtete} % Affiliation/role
    {Ausbildung statt Abschiebung e.V.} % Organization/group
    {Bonn, Deutschland} % Location
    {April 2018--M\"arz 2021} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item Hilfe f\"ur jugendliche Gefl\"uchtete, sich auf Pr\"ufungen vorzubereiten, um eine Ausbildung anzufangen.
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../cv_de"
%%% End:
